{"answer": "2021年货币资金最高的前3家上市公司分别是：北京同仁堂股份有限公司、火星人厨具股份有限公司、上海华谊集团股份有限公司。", "question": "2021年货币资金最高的前3家上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 北京同仁堂股份有限公司在2021年股票简称为同仁堂，股票代码为600085，\n2. 火星人厨具股份有限公司在2021年股票简称为火星人，股票代码为300894，\n3. 上海华谊集团股份有限公司在2021年股票简称为华谊集团，股票代码为600623。\n    【问题】2021年货币资金最高的前3家上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年晋西车轴股份有限公司的法定代表人在2021年与2020年不同，分别是杨万林和张朝宏。", "question": "2021年晋西车轴股份有限公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 晋西车轴股份有限公司在2020年股票简称为晋西车轴，股票代码为600495，法定代表人为张朝宏，\n2. 晋西车轴股份有限公司在2021年股票简称为晋西车轴，股票代码为600495，法定代表人为杨万林。\n    【问题】2021年晋西车轴股份有限公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年资产总额最高的前四家上市公司分别是：无锡隆盛科技股份有限公司、四川科新机电股份有限公司、康龙化成北京新药技术股份有限公司、钢研纳克检测技术股份有限公司。", "question": "2019年资产总额最高的前四家上市公司是哪些家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 无锡隆盛科技股份有限公司在2019年股票简称为隆盛科技，股票代码为300680，\n2. 四川科新机电股份有限公司在2019年股票简称为科新机电，股票代码为300092，\n3. 康龙化成北京新药技术股份有限公司在2019年股票简称为康龙化成，股票代码为300759，\n4. 钢研纳克检测技术股份有限公司在2019年股票简称为钢研纳克，股票代码为300797。\n    【问题】2019年资产总额最高的前四家上市公司是哪些家？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年总资产最高的前5家上市公司分别是：北京科拓恒通生物技术股份有限公司、上海健麾信息技术股份有限公司、宁波迦南智能电气股份有限公司、北京康斯特仪表科技股份有限公司、中伟新材料股份有限公司。", "question": "2020年总资产最高的前5家是哪些上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 北京科拓恒通生物技术股份有限公司在2020年股票简称为科拓生物，股票代码为300858，\n2. 上海健麾信息技术股份有限公司在2020年股票简称为健麾信息，股票代码为605186，\n3. 宁波迦南智能电气股份有限公司在2020年股票简称为迦南智能，股票代码为300880，\n4. 北京康斯特仪表科技股份有限公司在2020年股票简称为康斯特，股票代码为300445，\n5. 中伟新材料股份有限公司在2020年股票简称为中伟股份，股票代码为300919。\n    【问题】2020年总资产最高的前5家是哪些上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年资产总金额最高的前七家上市公司分别是：中科院成都信息技术股份有限公司、新疆百花村医药集团股份有限公司、辽宁成大生物股份有限公司、苏州迈为科技股份有限公司、深圳市北鼎晶辉科技股份有限公司、德州联合石油科技股份有限公司、深圳科创新源新材料股份有限公司。", "question": "2021年哪七个上市公司的资产总金额最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 中科院成都信息技术股份有限公司在2021年股票简称为中科信息，股票代码为300678，资产总计为985590857.17元，\n2. 新疆百花村医药集团股份有限公司在2021年股票简称为百花医药，股票代码为600721，资产总计为982313014.89元，\n3. 辽宁成大生物股份有限公司在2021年股票简称为成大生物，股票代码为688739，资产总计为9792731456.06元，\n4. 苏州迈为科技股份有限公司在2021年股票简称为迈为股份，股票代码为300751，资产总计为9775882062.03元，\n5. 深圳市北鼎晶辉科技股份有限公司在2021年股票简称为北鼎股份，股票代码为300824，资产总计为977059023.49元，\n6. 德州联合石油科技股份有限公司在2021年股票简称为德石股份，股票代码为301158，资产总计为973078531.25元，\n7. 深圳科创新源新材料股份有限公司在2021年股票简称为科创新源，股票代码为300731，资产总计为962680374.08元。\n    【问题】2021年哪七个上市公司的资产总金额最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年总负债最低的上市公司是北矿科技股份有限公司。", "question": "哪家上市公司2020年总负债最低？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北矿科技股份有限公司在2020年股票简称为北矿科技，股票代码为600980。\n    【问题】哪家上市公司2020年总负债最低？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年总负债最低的上市公司是中远海运发展股份有限公司。", "question": "哪家上市公司2021年总负债最低？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    中远海运发展股份有限公司在2021年股票简称为中远海发，股票代码为601866。\n    【问题】哪家上市公司2021年总负债最低？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年货币总额第2高的上市公司是火星人厨具股份有限公司。", "question": "2021年货币总额第2高的上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    火星人厨具股份有限公司在2021年股票简称为火星人，股票代码为300894。\n    【问题】2021年货币总额第2高的上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年负债总额最高的3家上市公司分别是：宁夏宝丰能源集团股份有限公司、广东拓斯达科技股份有限公司、江苏凯伦建材股份有限公司。", "question": "2019年负债总额最高的3家上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 宁夏宝丰能源集团股份有限公司在2019年股票简称为宝丰能源，股票代码为600989，\n2. 广东拓斯达科技股份有限公司在2019年股票简称为拓斯达，股票代码为300607，\n3. 江苏凯伦建材股份有限公司在2019年股票简称为凯伦股份，股票代码为300715。\n    【问题】2019年负债总额最高的3家上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年货币资金第五高的上市公司是上海爱旭新能源股份有限公司。", "question": "2019年货币资金第五高的上市公司是哪家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    上海爱旭新能源股份有限公司在2019年股票简称为爱旭股份，股票代码为600732。\n    【问题】2019年货币资金第五高的上市公司是哪家？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年资产总额第7高的公司是北京光线传媒股份有限公司", "question": "2020年资产总额第7高的是哪家上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京光线传媒股份有限公司在2020年股票简称为光线传媒，股票代码为300251。\n    【问题】2020年资产总额第7高的是哪家上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年总资产第十一高的公司是常州中英科技股份有限公司", "question": "2021年哪家上市公司的总资产第十一高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    常州中英科技股份有限公司在2021年股票简称为中英科技，股票代码为300936。\n    【问题】2021年哪家上市公司的总资产第十一高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年资产总金额第12高的公司是濮阳惠成电子材料股份有限公司", "question": "2019年资产总金额第12高的上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    濮阳惠成电子材料股份有限公司在2019年股票简称为濮阳惠成，股票代码为300481。\n    【问题】2019年资产总金额第12高的上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年负债总额第二高的公司是胜华新材料集团股份有限公司", "question": "哪家上市公司，2020年负债总额第二高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    胜华新材料集团股份有限公司在2020年股票简称为胜华新材，股票代码为603026。\n    【问题】哪家上市公司，2020年负债总额第二高？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年总负债第5高的公司是深圳市超频三科技股份有限公司", "question": "哪家上市公司2021年总负债第5高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    深圳市超频三科技股份有限公司在2021年股票简称为超频三，股票代码为300647。\n    【问题】哪家上市公司2021年总负债第5高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年负债总金额第7高的公司是浙江长城电工科技股份有限公司", "question": "2019年负债总金额第7高的上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    浙江长城电工科技股份有限公司在2019年股票简称为长城科技，股票代码为603897。\n    【问题】2019年负债总金额第7高的上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年其他非流动金融资产第十一高的公司是湖北鼎龙控股股份有限公司", "question": "2020年其他非流动金融资产第十一高的上市公司是哪家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    湖北鼎龙控股股份有限公司在2020年股票简称为鼎龙股份，股票代码为300054。\n    【问题】2020年其他非流动金融资产第十一高的上市公司是哪家？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年其他流动资产第12高的公司是贵人鸟股份有限公司", "question": "2021年其他流动资产第12高的是哪家上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    贵人鸟股份有限公司在2021年股票简称为贵人鸟，股票代码为603555。\n    【问题】2021年其他流动资产第12高的是哪家上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年其他非流动资产第二高的公司是江苏裕兴薄膜科技股份有限公司", "question": "2019年哪家上市公司的其他非流动资产第二高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    江苏裕兴薄膜科技股份有限公司在2019年股票简称为裕兴股份，股票代码为300305。\n    【问题】2019年哪家上市公司的其他非流动资产第二高？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年流动资产第5高的公司是大众交通集团股份有限公司", "question": "2020年流动资产第5高的上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    大众交通集团股份有限公司在2020年股票简称为大众交通，股票代码为900903。\n    【问题】2020年流动资产第5高的上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年营业总收入第七高的公司是山东潍坊润丰化工股份有限公司", "question": "哪家上市公司，2021年营业总收入第七高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    山东潍坊润丰化工股份有限公司在2021年股票简称为润丰股份，股票代码为301035。\n    【问题】哪家上市公司，2021年营业总收入第七高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年营业收入第11高的公司是深圳市安车检测股份有限公司", "question": "哪家上市公司2019年营业收入第11高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    深圳市安车检测股份有限公司在2019年股票简称为安车检测，股票代码为300572。\n    【问题】哪家上市公司2019年营业收入第11高？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年营业外收入第12高的公司是广东天龙科技集团股份有限公司", "question": "2020年营业外收入第12高的上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    广东天龙科技集团股份有限公司在2020年股票简称为天龙集团，股票代码为300063。\n    【问题】2020年营业外收入第12高的上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年营业总成本第二高的公司是博创科技股份有限公司", "question": "2021年营业总成本第二高的上市公司是哪家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    博创科技股份有限公司在2021年股票简称为博创科技，股票代码为300548。\n    【问题】2021年营业总成本第二高的上市公司是哪家？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年营业成本第5高的公司是富临精工股份有限公司", "question": "2019年营业成本第5高的是哪家上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    富临精工股份有限公司在2019年股票简称为富临精工，股票代码为300432。\n    【问题】2019年营业成本第5高的是哪家上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年总负债最高的四家公司分别是北矿科技股份有限公司、胜华新材料集团股份有限公司、百合花集团股份有限公司和江西新余国科科技股份有限公司", "question": "哪四家上市公司，2020年总负债最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 北矿科技股份有限公司在2020年股票简称为北矿科技，股票代码为600980，负债合计为99310539.6元，\n2. 胜华新材料集团股份有限公司在2020年股票简称为胜华新材，股票代码为603026，负债合计为989560032.4元，\n3. 百合花集团股份有限公司在2020年股票简称为百合花，股票代码为603823，负债合计为987171163.44元，\n4. 江西新余国科科技股份有限公司在2020年股票简称为新余国科，股票代码为300722，负债合计为97042149.19元。\n    【问题】哪四家上市公司，2020年总负债最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年营业利润第七高的公司是江西洪城环境股份有限公司", "question": "2020年哪家上市公司的营业利润第七高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    江西洪城环境股份有限公司在2020年股票简称为洪城环境，股票代码为600461。\n    【问题】2020年哪家上市公司的营业利润第七高？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年利润总额第11高的公司是北京元六鸿远电子科技股份有限公司", "question": "2021年利润总额第11高的上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京元六鸿远电子科技股份有限公司在2021年股票简称为鸿远电子，股票代码为603267。\n    【问题】2021年利润总额第11高的上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "北京合康新能科技股份有限公司2020年的法定代表人与上年相比不同，法定代表人变为伏拥军", "question": "北京合康新能科技股份有限公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 北京合康新能科技股份有限公司在2019年股票简称为合康新能，股票代码为300048，法定代表人为叶进吾，\n2. 北京合康新能科技股份有限公司在2020年股票简称为合康新能，股票代码为300048，法定代表人为伏拥军。\n    【问题】北京合康新能科技股份有限公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年净利润第十二高的公司是无锡雪浪环境科技股份有限公司", "question": "哪家上市公司，2019年净利润第十二高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    无锡雪浪环境科技股份有限公司在2019年股票简称为雪浪环境，股票代码为300385。\n    【问题】哪家上市公司，2019年净利润第十二高？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年货币总额第2高的公司是卫宁健康科技集团股份有限公司", "question": "哪家上市公司2020年货币总额第2高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    卫宁健康科技集团股份有限公司在2020年股票简称为卫宁健康，股票代码为300253。\n    【问题】哪家上市公司2020年货币总额第2高？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年货币资金第5高的上市公司是山东金城医药集团股份有限公司", "question": "2021年货币资金第5高的上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    山东金城医药集团股份有限公司在2021年股票简称为金城医药，股票代码为300233。\n    【问题】2021年货币资金第5高的上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年负债总金额最高的5家上市公司分别为：中远海运发展股份有限公司、贵人鸟股份有限公司、安徽华骐环保科技股份有限公司、利华益维远化学股份有限公司、深圳市超频三科技股份有限公司", "question": "哪5家上市公司2021年负债总金额最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 中远海运发展股份有限公司在2021年股票简称为中远海发，股票代码为601866，负债合计为99927421615.54元，\n2. 贵人鸟股份有限公司在2021年股票简称为贵人鸟，股票代码为603555，负债合计为993074330.14元，\n3. 安徽华骐环保科技股份有限公司在2021年股票简称为华骐环保，股票代码为300929，负债合计为991412306.71元，\n4. 利华益维远化学股份有限公司在2021年股票简称为维远股份，股票代码为600955，负债合计为983580869.56元，\n5. 深圳市超频三科技股份有限公司在2021年股票简称为超频三，股票代码为300647，负债合计为980371166.37元。\n    【问题】哪5家上市公司2021年负债总金额最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年资产总额第七高的上市公司是中铁铁龙集装箱物流股份有限公司", "question": "2019年资产总额第七高的上市公司是哪家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    中铁铁龙集装箱物流股份有限公司在2019年股票简称为铁龙物流，股票代码为600125。\n    【问题】2019年资产总额第七高的上市公司是哪家？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年总资产第11高的是新疆百花村医药集团股份有限公司", "question": "2020年总资产第11高的是哪家上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    新疆百花村医药集团股份有限公司在2020年股票简称为百花医药，股票代码为600721。\n    【问题】2020年总资产第11高的是哪家上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年资产总金额第十二高的上市公司是广东蒙泰高新纤维股份有限公司", "question": "2021年哪家上市公司的资产总金额第十二高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    广东蒙泰高新纤维股份有限公司在2021年股票简称为蒙泰高新，股票代码为300876。\n    【问题】2021年哪家上市公司的资产总金额第十二高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019-2021年山东钢铁股份有限公司的法定代表人都是相同的，法定代表人为王向东", "question": "2019-2021年山东钢铁股份有限公司法定代表人是否都是相同的？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 山东钢铁股份有限公司在2019年股票简称为山东钢铁，股票代码为600022，法定代表人为王向东，\n2. 山东钢铁股份有限公司在2020年股票简称为山东钢铁，股票代码为600022，法定代表人为王向东，\n3. 山东钢铁股份有限公司在2021年股票简称为山东钢铁，股票代码为600022，法定代表人为王向东。\n    【问题】2019-2021年山东钢铁股份有限公司法定代表人是否都是相同的？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年负债总额第2高的上市公司是广东拓斯达科技股份有限公司", "question": "2019年负债总额第2高的上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    广东拓斯达科技股份有限公司在2019年股票简称为拓斯达，股票代码为300607。\n    【问题】2019年负债总额第2高的上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年总负债第五高的公司是梅花生物科技集团股份有限公司", "question": "哪家上市公司，2020年总负债第五高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    梅花生物科技集团股份有限公司在2020年股票简称为梅花生物，股票代码为600873。\n    【问题】哪家上市公司，2020年总负债第五高？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年负债总金额第7高的上市公司是海波重型工程科技股份有限公司", "question": "哪家上市公司2021年负债总金额第7高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    海波重型工程科技股份有限公司在2021年股票简称为海波重科，股票代码为300517。\n    【问题】哪家上市公司2021年负债总金额第7高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年其他非流动金融资产第11高的上市公司是北京旋极信息技术股份有限公司", "question": "2019年其他非流动金融资产第11高的上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京旋极信息技术股份有限公司在2019年股票简称为旋极信息，股票代码为300324。\n    【问题】2019年其他非流动金融资产第11高的上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年其他流动资产第十二高的公司是大众交通集团股份有限公司", "question": "2020年其他流动资产第十二高的上市公司是哪家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    大众交通集团股份有限公司在2020年股票简称为大众交通，股票代码为900903。\n    【问题】2020年其他流动资产第十二高的上市公司是哪家？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年其他非流动资产第2高的是武汉科前生物股份有限公司", "question": "2021年其他非流动资产第2高的是哪家上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    武汉科前生物股份有限公司在2021年股票简称为科前生物，股票代码为688526。\n    【问题】2021年其他非流动资产第2高的是哪家上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年流动资产第五高的上市公司是北京博晖创新生物技术集团股份有限公司", "question": "2019年哪家上市公司的流动资产第五高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京博晖创新生物技术集团股份有限公司在2019年股票简称为博晖创新，股票代码为300318。\n    【问题】2019年哪家上市公司的流动资产第五高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年其他非流动金融资产最高的前7家上市公司分别为：五矿发展股份有限公司、金雷科技股份公司、利亚德光电股份有限公司、河南四方达超硬材料股份有限公司、湖北济川药业股份有限公司、云赛智联股份有限公司、浙江梅轮电梯股份有限公司", "question": "2019年其他非流动金融资产最高的前7家上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 五矿发展股份有限公司在2019年股票简称为五矿发展，股票代码为600058，\n2. 金雷科技股份公司在2019年股票简称为金雷股份，股票代码为300443，\n3. 利亚德光电股份有限公司在2019年股票简称为利亚德，股票代码为300296，\n4. 河南四方达超硬材料股份有限公司在2019年股票简称为四方达，股票代码为300179，\n5. 湖北济川药业股份有限公司在2019年股票简称为济川药业，股票代码为600566，\n6. 云赛智联股份有限公司在2019年股票简称为云赛智联，股票代码为600602，\n7. 浙江梅轮电梯股份有限公司在2019年股票简称为梅轮电梯，股票代码为603321。\n    【问题】2019年其他非流动金融资产最高的前7家上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年上港集团的法定代表人与前两年相同，法定代表人为顾金山", "question": "2021年上港集团的法定代表人与前两年是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 上海国际港务集团股份有限公司在2020年股票简称为上港集团，股票代码为600018，法定代表人为顾金山，\n2. 上海国际港务集团股份有限公司在2021年股票简称为上港集团，股票代码为600018，法定代表人为顾金山。\n    【问题】2021年上港集团的法定代表人与前两年是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年营业总收入第7高的上市公司是锋尚文化集团股份有限公司", "question": "2020年营业总收入第7高的上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    锋尚文化集团股份有限公司在2020年股票简称为锋尚文化，股票代码为300860。\n    【问题】2020年营业总收入第7高的上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年龙建股份的法定代表人与前两年相同，法定代表人为田玉龙", "question": "2021年龙建股份的法定代表人与前两年是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 龙建路桥股份有限公司在2020年股票简称为龙建股份，股票代码为600853，法定代表人为田玉龙，\n2. 龙建路桥股份有限公司在2021年股票简称为龙建股份，股票代码为600853，法定代表人为田玉龙。\n    【问题】2021年龙建股份的法定代表人与前两年是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年营业收入第十一高的公司是利华益维远化学股份有限公司", "question": "哪家上市公司，2021年营业收入第十一高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    利华益维远化学股份有限公司在2021年股票简称为维远股份，股票代码为600955。\n    【问题】哪家上市公司，2021年营业收入第十一高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年营业外收入第12高的上市公司是北京先进数通信息技术股份公司", "question": "哪家上市公司2019年营业外收入第12高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京先进数通信息技术股份公司在2019年股票简称为先进数通，股票代码为300541。\n    【问题】哪家上市公司2019年营业外收入第12高？\n    【回答】"}
{"answer": "从2019年到2021年，瀚蓝环境股份有限公司的法定代表人相同，都是金铎。", "question": "从2019年到2021年，瀚蓝环境股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 瀚蓝环境股份有限公司在2019年股票简称为瀚蓝环境，股票代码为600323，法定代表人为金铎，\n2. 瀚蓝环境股份有限公司在2020年股票简称为瀚蓝环境，股票代码为600323，法定代表人为金铎，\n3. 瀚蓝环境股份有限公司在2021年股票简称为瀚蓝环境，股票代码为600323，法定代表人为金铎。\n    【问题】从2019年到2021年，瀚蓝环境股份有限公司的法定代表人是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年其他流动资产最高的前三家上市公司分别是：陕鼓动力股份有限公司、均胜电子股份有限公司、康斯特仪表科技股份有限公司。", "question": "2020年其他流动资产最高的前三家上市公司是哪些家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 西安陕鼓动力股份有限公司在2020年股票简称为陕鼓动力，股票代码为601369，\n2. 宁波均胜电子股份有限公司在2020年股票简称为均胜电子，股票代码为600699，\n3. 北京康斯特仪表科技股份有限公司在2020年股票简称为康斯特，股票代码为300445。\n    【问题】2020年其他流动资产最高的前三家上市公司是哪些家？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年其他非流动资产最高的前4家上市公司分别是：东方航空物流股份有限公司、武汉科前生物股份有限公司、精伦电子股份有限公司、江西耐普矿机股份有限公司。", "question": "2021年其他非流动资产最高的前4家是哪些上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 东方航空物流股份有限公司在2021年股票简称为东航物流，股票代码为601156，\n2. 武汉科前生物股份有限公司在2021年股票简称为科前生物，股票代码为688526，\n3. 精伦电子股份有限公司在2021年股票简称为精伦电子，股票代码为600355，\n4. 江西耐普矿机股份有限公司在2021年股票简称为耐普矿机，股票代码为300818。\n    【问题】2021年其他非流动资产最高的前4家是哪些上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年营业总成本第2高的上市公司是广州市嘉诚国际物流股份有限公司。", "question": "2020年营业总成本第2高的上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    广州市嘉诚国际物流股份有限公司在2020年股票简称为嘉诚国际，股票代码为603535。\n    【问题】2020年营业总成本第2高的上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年宁波均胜电子股份有限公司法定代表人与2019年相同，都是王剑峰。", "question": "2020年宁波均胜电子股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 宁波均胜电子股份有限公司在2019年股票简称为均胜电子，股票代码为600699，法定代表人为王剑峰，\n2. 宁波均胜电子股份有限公司在2020年股票简称为均胜电子，股票代码为600699，法定代表人为王剑峰。\n    【问题】2020年宁波均胜电子股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年营业成本第五高的上市公司是上海中谷物流股份有限公司。", "question": "2021年营业成本第五高的上市公司是哪家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    上海中谷物流股份有限公司在2021年股票简称为中谷物流，股票代码为603565。\n    【问题】2021年营业成本第五高的上市公司是哪家？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年营业利润第7高的是北海国发川山生物股份有限公司。", "question": "2019年营业利润第7高的是哪家上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北海国发川山生物股份有限公司在2019年股票简称为国发股份，股票代码为600538。\n    【问题】2019年营业利润第7高的是哪家上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年利润总额第十一高的上市公司是江苏硕世生物科技股份有限公司。", "question": "2020年哪家上市公司的利润总额第十一高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    江苏硕世生物科技股份有限公司在2020年股票简称为硕世生物，股票代码为688399。\n    【问题】2020年哪家上市公司的利润总额第十一高？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年净利润第12高的上市公司是品渥食品股份有限公司。", "question": "2021年净利润第12高的上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    品渥食品股份有限公司在2021年股票简称为品渥食品，股票代码为300892。\n    【问题】2021年净利润第12高的上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年货币总额最高的上市公司是北京同仁堂股份有限公司。", "question": "2021年货币总额最高的上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京同仁堂股份有限公司在2021年股票简称为同仁堂，股票代码为600085。\n    【问题】2021年货币总额最高的上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年京城股份重大资产和股权出售情况：北京京城机电股份有限公司在2019年的资产总计为1670839500.81元，股本为元。", "question": "请具体描述一下2019年京城股份重大资产和股权出售的情况。", "type": "type31", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京京城机电股份有限公司在2019年股票简称为京城股份，股票代码为600860，资产总计为1670839500.81元，股本为元。\n    【问题】请具体描述一下2019年京城股份重大资产和股权出售的情况。\n    【回答】"}
{"answer": "2019年货币资金最高的上市公司是河北建新化工股份有限公司。", "question": "2019年货币资金最高的上市公司是哪家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    河北建新化工股份有限公司在2019年股票简称为建新股份，股票代码为300107。\n    【问题】2019年货币资金最高的上市公司是哪家？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年资产总额最高的上市公司是北京科拓恒通生物技术股份有限公司。", "question": "2020年资产总额最高的是哪家上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京科拓恒通生物技术股份有限公司在2020年股票简称为科拓生物，股票代码为300858。\n    【问题】2020年资产总额最高的是哪家上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年总资产最高的上市公司是中科院成都信息技术股份有限公司。", "question": "2021年哪家上市公司的总资产最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    中科院成都信息技术股份有限公司在2021年股票简称为中科信息，股票代码为300678。\n    【问题】2021年哪家上市公司的总资产最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年资产总金额最高的上市公司是无锡隆盛科技股份有限公司。", "question": "2019年资产总金额最高的上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    无锡隆盛科技股份有限公司在2019年股票简称为隆盛科技，股票代码为300680。\n    【问题】2019年资产总金额最高的上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年负债总额最高的上市公司是北矿科技股份有限公司。", "question": "哪家上市公司，2020年负债总额最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北矿科技股份有限公司在2020年股票简称为北矿科技，股票代码为600980。\n    【问题】哪家上市公司，2020年负债总额最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年总负债最高的上市公司是中远海运发展股份有限公司。", "question": "哪家上市公司2021年总负债最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    中远海运发展股份有限公司在2021年股票简称为中远海发，股票代码为601866。\n    【问题】哪家上市公司2021年总负债最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年负债总金额最高的上市公司是宁夏宝丰能源集团股份有限公司。", "question": "2019年负债总金额最高的上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    宁夏宝丰能源集团股份有限公司在2019年股票简称为宝丰能源，股票代码为600989。\n    【问题】2019年负债总金额最高的上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年其他非流动金融资产最高的上市公司是博创科技股份有限公司。", "question": "2020年其他非流动金融资产最高的上市公司是哪家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    博创科技股份有限公司在2020年股票简称为博创科技，股票代码为300548。\n    【问题】2020年其他非流动金融资产最高的上市公司是哪家？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年其他流动资产最高的上市公司是上海大众公用事业集团股份有限公司。", "question": "2021年其他流动资产最高的是哪家上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    上海大众公用事业集团股份有限公司在2021年股票简称为大众公用，股票代码为600635。\n    【问题】2021年其他流动资产最高的是哪家上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年其他非流动资产最高的公司是深圳市超频三科技股份有限公司。", "question": "2019年哪家上市公司的其他非流动资产最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    深圳市超频三科技股份有限公司在2019年股票简称为超频三，股票代码为300647。\n    【问题】2019年哪家上市公司的其他非流动资产最高？\n    【回答】"}
{"answer": "根据2021年的年报数据，百普赛斯生物科技股份有限公司的应收票据为0.0元。", "question": "根据2021年的年报数据，对于百普赛斯非标准审计报告的说明，请做简要分析。", "type": "type31", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京百普赛斯生物科技股份有限公司在2021年股票简称为百普赛斯，股票代码为301080，应收票据为0.0元。\n    【问题】根据2021年的年报数据，对于百普赛斯非标准审计报告的说明，请做简要分析。\n    【回答】"}
{"answer": "2020年流动资产最高的公司是浙江维康药业股份有限公司。", "question": "2020年流动资产最高的上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    浙江维康药业股份有限公司在2020年股票简称为维康药业，股票代码为300878。\n    【问题】2020年流动资产最高的上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年营业总收入最高的公司是杭州电魂网络科技股份有限公司。", "question": "哪家上市公司，2021年营业总收入最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    杭州电魂网络科技股份有限公司在2021年股票简称为电魂网络，股票代码为603258。\n    【问题】哪家上市公司，2021年营业总收入最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年营业收入最高的公司是爱尔眼科医院集团股份有限公司。", "question": "哪家上市公司2019年营业收入最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    爱尔眼科医院集团股份有限公司在2019年股票简称为爱尔眼科，股票代码为300015。\n    【问题】哪家上市公司2019年营业收入最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年营业外收入最高的公司是深信服科技股份有限公司。", "question": "2020年营业外收入最高的上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    深信服科技股份有限公司在2020年股票简称为深信服，股票代码为300454。\n    【问题】2020年营业外收入最高的上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "从2019年到2020年，华润双鹤药业股份有限公司的法定代表人不相同，分别为冯毅和于顺廷。", "question": "从2019年到2020年，华润双鹤药业股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 华润双鹤药业股份有限公司在2019年股票简称为华润双鹤，股票代码为600062，法定代表人为冯毅，\n2. 华润双鹤药业股份有限公司在2020年股票简称为华润双鹤，股票代码为600062，法定代表人为于顺廷。\n    【问题】从2019年到2020年，华润双鹤药业股份有限公司的法定代表人是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年营业总成本最高的公司是博创科技股份有限公司。", "question": "2021年营业总成本最高的上市公司是哪家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    博创科技股份有限公司在2021年股票简称为博创科技，股票代码为300548。\n    【问题】2021年营业总成本最高的上市公司是哪家？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年营业成本最高的公司是江苏康缘药业股份有限公司。", "question": "2019年营业成本最高的是哪家上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    江苏康缘药业股份有限公司在2019年股票简称为康缘药业，股票代码为600557。\n    【问题】2019年营业成本最高的是哪家上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年营业利润最高的公司是浙江百达精工股份有限公司。", "question": "2020年哪家上市公司的营业利润最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    浙江百达精工股份有限公司在2020年股票简称为百达精工，股票代码为603331。\n    【问题】2020年哪家上市公司的营业利润最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年利润总额最高的公司是广东富信科技股份有限公司。", "question": "2021年利润总额最高的上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    广东富信科技股份有限公司在2021年股票简称为富信科技，股票代码为688662。\n    【问题】2021年利润总额最高的上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年净利润最高的公司是罗博特科智能科技股份有限公司。", "question": "哪家上市公司，2019年净利润最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    罗博特科智能科技股份有限公司在2019年股票简称为罗博特科，股票代码为300757。\n    【问题】哪家上市公司，2019年净利润最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年流动资产最高的五家公司分别是广州发展集团股份有限公司、江苏锦鸡实业股份有限公司、山东双一科技股份有限公司、湖南国科微电子股份有限公司和北京博晖创新生物技术集团股份有限公司。", "question": "2019年哪五个上市公司的流动资产最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 广州发展集团股份有限公司在2019年股票简称为广州发展，股票代码为600098，流动资产合计为9987657576.9元，\n2. 江苏锦鸡实业股份有限公司在2019年股票简称为锦鸡股份，股票代码为300798，流动资产合计为996012666.46元，\n3. 山东双一科技股份有限公司在2019年股票简称为双一科技，股票代码为300690，流动资产合计为990512725.91元，\n4. 湖南国科微电子股份有限公司在2019年股票简称为国科微，股票代码为300672，流动资产合计为987312138.01元，\n5. 北京博晖创新生物技术集团股份有限公司在2019年股票简称为博晖创新，股票代码为300318，流动资产合计为983157351.57元。\n    【问题】2019年哪五个上市公司的流动资产最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年货币总额最高的公司是金宏气体股份有限公司。", "question": "哪家上市公司2020年货币总额最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    金宏气体股份有限公司在2020年股票简称为金宏气体，股票代码为688106。\n    【问题】哪家上市公司2020年货币总额最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年货币资金最高的公司是北京同仁堂股份有限公司。", "question": "2021年货币资金最高的上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京同仁堂股份有限公司在2021年股票简称为同仁堂，股票代码为600085。\n    【问题】2021年货币资金最高的上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年资产总额最高的公司是无锡隆盛科技股份有限公司。", "question": "2019年资产总额最高的上市公司是哪家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    无锡隆盛科技股份有限公司在2019年股票简称为隆盛科技，股票代码为300680。\n    【问题】2019年资产总额最高的上市公司是哪家？\n    【回答】"}
{"answer": "从2019年到2020年，凤竹纺织科技股份有限公司的法定代表人不相同，分别为陈澄清和陈强。", "question": "2020年凤竹纺织的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 福建凤竹纺织科技股份有限公司在2019年股票简称为凤竹纺织，股票代码为600493，法定代表人为陈澄清，\n2. 福建凤竹纺织科技股份有限公司在2020年股票简称为凤竹纺织，股票代码为600493，法定代表人为陈强。\n    【问题】2020年凤竹纺织的法定代表人与上一年是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年总资产最高的公司是北京科拓恒通生物技术股份有限公司。", "question": "2020年总资产最高的是哪家上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京科拓恒通生物技术股份有限公司在2020年股票简称为科拓生物，股票代码为300858。\n    【问题】2020年总资产最高的是哪家上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年资产总金额最高的公司是中科院成都信息技术股份有限公司。", "question": "2021年哪家上市公司的资产总金额最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    中科院成都信息技术股份有限公司在2021年股票简称为中科信息，股票代码为300678。\n    【问题】2021年哪家上市公司的资产总金额最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年负债总额最高的上市公司是宁夏宝丰能源集团股份有限公司。", "question": "2019年负债总额最高的上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    宁夏宝丰能源集团股份有限公司在2019年股票简称为宝丰能源，股票代码为600989。\n    【问题】2019年负债总额最高的上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年总负债最高的公司是北矿科技股份有限公司。", "question": "哪家上市公司，2020年总负债最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北矿科技股份有限公司在2020年股票简称为北矿科技，股票代码为600980。\n    【问题】哪家上市公司，2020年总负债最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年未来发展展望：常熟市天银机电股份有限公司预计未来发展前景积极，2019年开发支出为10981872.55元。", "question": "概述一下公司未来发展的展望的情况，针对常熟市天银机电股份有限公司2019年的年报。", "type": "type31", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    常熟市天银机电股份有限公司在2019年股票简称为天银机电，股票代码为300342，开发支出为10981872.55元。\n    【问题】概述一下公司未来发展的展望的情况，针对常熟市天银机电股份有限公司2019年的年报。\n    【回答】"}
{"answer": "2021年负债总金额最高的公司是中远海运发展股份有限公司。", "question": "哪家上市公司2021年负债总金额最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    中远海运发展股份有限公司在2021年股票简称为中远海发，股票代码为601866。\n    【问题】哪家上市公司2021年负债总金额最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年其他非流动金融资产最高的上市公司是五矿发展股份有限公司。", "question": "2019年其他非流动金融资产最高的上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    五矿发展股份有限公司在2019年股票简称为五矿发展，股票代码为600058。\n    【问题】2019年其他非流动金融资产最高的上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年营业总收入最高的7家上市公司分别为：深圳爱克莱特科技股份有限公司、中孚信息股份有限公司、中铁装配式建筑股份有限公司、上海锦江国际酒店股份有限公司、北京市大龙伟业房地产开发股份有限公司、苏美达股份有限公司、锋尚文化集团股份有限公司。", "question": "2020年营业总收入最高的7家上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 深圳爱克莱特科技股份有限公司在2020年股票简称为爱克股份，股票代码为300889，\n2. 中孚信息股份有限公司在2020年股票简称为中孚信息，股票代码为300659，\n3. 中铁装配式建筑股份有限公司在2020年股票简称为中铁装配，股票代码为300374，\n4. 上海锦江国际酒店股份有限公司在2020年股票简称为锦江酒店，股票代码为900934，\n5. 北京市大龙伟业房地产开发股份有限公司在2020年股票简称为大龙地产，股票代码为600159，\n6. 苏美达股份有限公司在2020年股票简称为苏美达，股票代码为600710，\n7. 锋尚文化集团股份有限公司在2020年股票简称为锋尚文化，股票代码为300860。\n    【问题】2020年营业总收入最高的7家上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年营业收入最高的三家上市公司分别是：杭州电魂网络科技股份有限公司、武汉回盛生物科技股份有限公司、江苏锦鸡实业股份有限公司。", "question": "哪三家上市公司，2021年营业收入最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 杭州电魂网络科技股份有限公司在2021年股票简称为电魂网络，股票代码为603258，\n2. 武汉回盛生物科技股份有限公司在2021年股票简称为回盛生物，股票代码为300871，\n3. 江苏锦鸡实业股份有限公司在2021年股票简称为锦鸡股份，股票代码为300798。\n    【问题】哪三家上市公司，2021年营业收入最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年其他流动资产最高的上市公司是西安陕鼓动力股份有限公司。", "question": "2020年其他流动资产最高的上市公司是哪家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    西安陕鼓动力股份有限公司在2020年股票简称为陕鼓动力，股票代码为601369。\n    【问题】2020年其他流动资产最高的上市公司是哪家？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年其他非流动资产最高的上市公司是东方航空物流股份有限公司。", "question": "2021年其他非流动资产最高的是哪家上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    东方航空物流股份有限公司在2021年股票简称为东航物流，股票代码为601156。\n    【问题】2021年其他非流动资产最高的是哪家上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年流动资产最高的上市公司是广州发展集团股份有限公司。", "question": "2019年哪家上市公司的流动资产最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    广州发展集团股份有限公司在2019年股票简称为广州发展，股票代码为600098。\n    【问题】2019年哪家上市公司的流动资产最高？\n    【回答】"}
{"answer": "从2020年到2021年，东浩兰生会展集团股份有限公司的法定代表人不相同，分别为曹炜和陈辉峰。", "question": "从2020年到2021年，东浩兰生会展集团股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 东浩兰生会展集团股份有限公司在2020年股票简称为兰生股份，股票代码为600826，法定代表人为曹炜，\n2. 东浩兰生会展集团股份有限公司在2021年股票简称为兰生股份，股票代码为600826，法定代表人为陈辉峰。\n    【问题】从2020年到2021年，东浩兰生会展集团股份有限公司的法定代表人是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年营业总收入最高的公司是深圳爱克莱特科技股份有限公司。", "question": "2020年营业总收入最高的上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    深圳爱克莱特科技股份有限公司在2020年股票简称为爱克股份，股票代码为300889。\n    【问题】2020年营业总收入最高的上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年营业总成本最高的前五家上市公司分别是：福建凤竹纺织科技股份有限公司、广州市嘉诚国际物流股份有限公司、蓝星安迪苏股份有限公司、四方科技集团股份有限公司、中铁装配式建筑股份有限公司。", "question": "2020年营业总成本最高的前5家上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 福建凤竹纺织科技股份有限公司在2020年股票简称为凤竹纺织，股票代码为600493，\n2. 广州市嘉诚国际物流股份有限公司在2020年股票简称为嘉诚国际，股票代码为603535，\n3. 蓝星安迪苏股份有限公司在2020年股票简称为安迪苏，股票代码为600299，\n4. 四方科技集团股份有限公司在2020年股票简称为四方科技，股票代码为603339，\n5. 中铁装配式建筑股份有限公司在2020年股票简称为中铁装配，股票代码为300374。\n    【问题】2020年营业总成本最高的前5家上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年营业成本最高的前七家上市公司分别是：上海富瀚微电子股份有限公司、山东南山智尚科技股份有限公司、内蒙古新华发行集团股份有限公司、广州安必平医药科技股份有限公司、上海中谷物流股份有限公司、云南贝泰妮生物科技集团股份有限公司、武汉力源信息技术股份有限公司。", "question": "2021年营业成本最高的前七家上市公司是哪些家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 上海富瀚微电子股份有限公司在2021年股票简称为富瀚微，股票代码为300613，\n2. 山东南山智尚科技股份有限公司在2021年股票简称为南山智尚，股票代码为300918，\n3. 内蒙古新华发行集团股份有限公司在2021年股票简称为内蒙新华，股票代码为603230，\n4. 广州安必平医药科技股份有限公司在2021年股票简称为安必平，股票代码为688393，\n5. 上海中谷物流股份有限公司在2021年股票简称为中谷物流，股票代码为603565，\n6. 云南贝泰妮生物科技集团股份有限公司在2021年股票简称为贝泰妮，股票代码为300957，\n7. 武汉力源信息技术股份有限公司在2021年股票简称为力源信息，股票代码为300184。\n    【问题】2021年营业成本最高的前七家上市公司是哪些家？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年营业收入最高的公司是杭州电魂网络科技股份有限公司。", "question": "哪家上市公司，2021年营业收入最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    杭州电魂网络科技股份有限公司在2021年股票简称为电魂网络，股票代码为603258。\n    【问题】哪家上市公司，2021年营业收入最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年营业外收入最高的上市公司是广西柳药集团股份有限公司。", "question": "哪家上市公司2019年营业外收入最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    广西柳药集团股份有限公司在2019年股票简称为柳药集团，股票代码为603368。\n    【问题】哪家上市公司2019年营业外收入最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年营业利润最高的前三家上市公司分别是：宁夏建材集团股份有限公司、三角轮胎股份有限公司、石家庄科林电气股份有限公司。", "question": "2019年营业利润最高的前3家是哪些上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 宁夏建材集团股份有限公司在2019年股票简称为宁夏建材，股票代码为600449，\n2. 三角轮胎股份有限公司在2019年股票简称为三角轮胎，股票代码为601163，\n3. 石家庄科林电气股份有限公司在2019年股票简称为科林电气，股票代码为603050。\n    【问题】2019年营业利润最高的前3家是哪些上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年营业总成本最高的公司是福建凤竹纺织科技股份有限公司。", "question": "2020年营业总成本最高的上市公司为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    福建凤竹纺织科技股份有限公司在2020年股票简称为凤竹纺织，股票代码为600493。\n    【问题】2020年营业总成本最高的上市公司为？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年营业成本最高的公司是上海富瀚微电子股份有限公司。", "question": "2021年营业成本最高的上市公司是哪家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    上海富瀚微电子股份有限公司在2021年股票简称为富瀚微，股票代码为300613。\n    【问题】2021年营业成本最高的上市公司是哪家？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年利润总额最高的四家上市公司分别是：广州安必平医药科技股份有限公司，珠海英搏尔电气股份有限公司，浙江百达精工股份有限公司，广东迪生力汽配股份有限公司。", "question": "2020年哪四个上市公司的利润总额最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 广州安必平医药科技股份有限公司在2020年股票简称为安必平，股票代码为688393，利润总额为99853025.37元，\n2. 珠海英搏尔电气股份有限公司在2020年股票简称为英搏尔，股票代码为300681，利润总额为9901820.52元，\n3. 浙江百达精工股份有限公司在2020年股票简称为百达精工，股票代码为603331，利润总额为98685789.77元，\n4. 广东迪生力汽配股份有限公司在2020年股票简称为迪生力，股票代码为603335，利润总额为98229032.89元。\n    【问题】2020年哪四个上市公司的利润总额最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年营业利润最高的公司是宁夏建材集团股份有限公司。", "question": "2019年营业利润最高的是哪家上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    宁夏建材集团股份有限公司在2019年股票简称为宁夏建材，股票代码为600449。\n    【问题】2019年营业利润最高的是哪家上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年净利润最高的5家上市公司分别是：常熟市天银机电股份有限公司，北海国发川山生物股份有限公司，杭叉集团股份有限公司，浙江臻镭科技股份有限公司，中集车辆集团股份有限公司。", "question": "2021年净利润最高的5家上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 常熟市天银机电股份有限公司在2021年股票简称为天银机电，股票代码为300342，\n2. 北海国发川山生物股份有限公司在2021年股票简称为国发股份，股票代码为600538，\n3. 杭叉集团股份有限公司在2021年股票简称为杭叉集团，股票代码为603298，\n4. 浙江臻镭科技股份有限公司在2021年股票简称为臻镭科技，股票代码为688270，\n5. 中集车辆集团股份有限公司在2021年股票简称为中集车辆，股票代码为301039。\n    【问题】2021年净利润最高的5家上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年利润总额最高的公司是广州安必平医药科技股份有限公司。", "question": "2020年哪家上市公司的利润总额最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    广州安必平医药科技股份有限公司在2020年股票简称为安必平，股票代码为688393。\n    【问题】2020年哪家上市公司的利润总额最高？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年净利润最高的公司是常熟市天银机电股份有限公司。", "question": "2021年净利润最高的上市公司是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    常熟市天银机电股份有限公司在2021年股票简称为天银机电，股票代码为300342。\n    【问题】2021年净利润最高的上市公司是？\n    【回答】"}
{"answer": "在上海注册的所有上市公司中，2019年货币总额最高的公司是上海爱旭新能源股份有限公司，金额为989634799.91元。", "question": "在上海注册的所有上市公司中，2019年货币总额最高的公司为？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    上海爱旭新能源股份有限公司在2019年股票简称为爱旭股份，股票代码为600732，货币资金为989634799.91元。\n    【问题】在上海注册的所有上市公司中，2019年货币总额最高的公司为？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年货币总额最高的7家上市公司分别是：河北建新化工股份有限公司，瀚蓝环境股份有限公司，安徽山河药用辅料股份有限公司，深圳市瑞凌实业集团股份有限公司，上海爱旭新能源股份有限公司，神驰机电股份有限公司，北京市大龙伟业房地产开发股份有限公司。", "question": "哪七家上市公司，2019年货币总额最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 河北建新化工股份有限公司在2019年股票简称为建新股份，股票代码为300107，货币资金为999254562.78元，\n2. 瀚蓝环境股份有限公司在2019年股票简称为瀚蓝环境，股票代码为600323，货币资金为992926362.52元，\n3. 安徽山河药用辅料股份有限公司在2019年股票简称为山河药辅，股票代码为300452，货币资金为99066317.8元，\n4. 深圳市瑞凌实业集团股份有限公司在2019年股票简称为瑞凌股份，股票代码为300154，货币资金为990580792.14元，\n5. 上海爱旭新能源股份有限公司在2019年股票简称为爱旭股份，股票代码为600732，货币资金为989634799.91元，\n6. 神驰机电股份有限公司在2019年股票简称为神驰机电，股票代码为603109，货币资金为967194995.74元，\n7. 北京市大龙伟业房地产开发股份有限公司在2019年股票简称为大龙地产，股票代码为600159，货币资金为964424519.03元。\n    【问题】哪七家上市公司，2019年货币总额最高？\n    【回答】"}
{"answer": "在北京注册的上市公司中，2020年货币资金最高的公司是北京银信长远科技股份有限公司，金额为950280283.29元。", "question": "在北京注册的上市公司中，2020年货币资金最高的公司为？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京银信长远科技股份有限公司在2020年股票简称为银信科技，股票代码为300231，货币资金为950280283.29元。\n    【问题】在北京注册的上市公司中，2020年货币资金最高的公司为？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年光明乳业股份有限公司的法定代表人与2019年不同，2019年为濮韶华，2021年为黄黎明。", "question": "2021年光明乳业股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 光明乳业股份有限公司在2019年股票简称为光明乳业，股票代码为600597，法定代表人为濮韶华，\n2. 光明乳业股份有限公司在2021年股票简称为光明乳业，股票代码为600597，法定代表人为黄黎明。\n    【问题】2021年光明乳业股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【回答】"}
{"answer": "金山股份在2019-2021年的法定代表人是相同的，均为李延群。", "question": "金山股份2019-2021年的法定代表人是否都相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 沈阳金山能源股份有限公司在2019年股票简称为金山股份，股票代码为600396，法定代表人为李延群，\n2. 沈阳金山能源股份有限公司在2020年股票简称为金山股份，股票代码为600396，法定代表人为李延群，\n3. 沈阳金山能源股份有限公司在2021年股票简称为金山股份，股票代码为600396，法定代表人为李延群。\n    【问题】金山股份2019-2021年的法定代表人是否都相同？\n    【回答】"}
{"answer": "在南京注册的上市公司中，2021年资产总额最高的公司是国电南京自动化股份有限公司，金额为9302961087.17元。", "question": "注册地址在南京的上市公司中，2021年资产总额最高的公司为？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    国电南京自动化股份有限公司在2021年股票简称为国电南自，股票代码为600268，资产总计为9302961087.17元。\n    【问题】注册地址在南京的上市公司中，2021年资产总额最高的公司为？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年总资产最高并且历史注册地址在无锡的上市公司是弘元绿色能源股份有限公司，金额为2762552098.09元。", "question": "2019年总资产最高并且历史注册地址在无锡的上市公司是？金额是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 弘元绿色能源股份有限公司在2019年股票代码为603185，股票简称为弘元绿能，资产总计为2762552098.09元，\n2. 无锡祥生医疗科技股份有限公司在2019年股票代码为688358，股票简称为祥生医疗，资产总计为1290503728.38元，\n3. 无锡隆盛科技股份有限公司在2019年股票代码为300680，股票简称为隆盛科技，资产总计为997099270.05元，\n4. 朗新科技集团股份有限公司在2019年股票代码为300682，股票简称为朗新科技，资产总计为5925670115.77元，\n5. 无锡商业大厦大东方股份有限公司在2019年股票代码为600327，股票简称为大东方，资产总计为6016790748.97元，\n6. 无锡雪浪环境科技股份有限公司在2019年股票代码为300385，股票简称为雪浪环境，资产总计为3322725939.11元，\n7. 无锡宝通科技股份有限公司在2019年股票代码为300031，股票简称为宝通科技，资产总计为4020280526.69元，\n8. 无锡威唐工业技术股份有限公司在2019年股票代码为300707，股票简称为威唐工业，资产总计为880904812.21元，\n9. 东珠生态环保股份有限公司在2019年股票代码为603359，股票简称为东珠生态，资产总计为5969226963.3元，\n10. 无锡蠡湖增压技术股份有限公司在2019年股票代码为300694，股票简称为蠡湖股份，资产总计为2016630430.81元，\n11. 中电电机股份有限公司在2019年股票代码为603988，股票简称为中电电机，资产总计为1053898773.71元。\n    【问题】2019年总资产最高并且历史注册地址在无锡的上市公司是？金额是？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年资产总金额最高并且曾经在苏州注册的上市公司是苏州纽威阀门股份有限公司，金额为5349479144.22元。", "question": "2020年资产总金额最高并且曾经在苏州注册的上市公司是？金额是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    苏州纽威阀门股份有限公司在2020年股票简称为纽威股份，股票代码为603699，资产总计为5349479144.22元。\n    【问题】2020年资产总金额最高并且曾经在苏州注册的上市公司是？金额是？\n    【回答】"}
{"answer": "在杭州注册的上市公司中，2021年负债总额最高的公司是杭州纵横通信股份有限公司，金额为925824828.51元。", "question": "哪家上市公司，在杭州注册，2021年负债总额最高？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    杭州纵横通信股份有限公司在2021年股票简称为纵横通信，股票代码为603602，负债合计为925824828.51元。\n    【问题】哪家上市公司，在杭州注册，2021年负债总额最高？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年货币资金最高的三家上市公司分别是：金宏气体股份有限公司，卫宁健康科技集团股份有限公司，无锡芯朋微电子股份有限公司。", "question": "哪3家上市公司2020年货币资金最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 金宏气体股份有限公司在2020年股票简称为金宏气体，股票代码为688106，货币资金为989366134.36元，\n2. 卫宁健康科技集团股份有限公司在2020年股票简称为卫宁健康，股票代码为300253，货币资金为988804969.84元，\n3. 无锡芯朋微电子股份有限公司在2020年股票简称为芯朋微，股票代码为688508，货币资金为987885087.65元。\n    【问题】哪3家上市公司2020年货币资金最高？\n    【回答】"}
{"answer": "在深圳注册的上市公司中，2019年总负债最高的公司是博士眼镜连锁股份有限公司，金额为96646933.82元。", "question": "哪家在深圳注册的上市公司，2019年总负债最高？金额是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    博士眼镜连锁股份有限公司在2019年股票简称为博士眼镜，股票代码为300622，负债合计为96646933.82元。\n    【问题】哪家在深圳注册的上市公司，2019年总负债最高？金额是？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年总资产最高的前五家上市公司分别是无锡隆盛科技股份有限公司、四川科新机电股份有限公司、康龙化成北京新药技术股份有限公司、钢研纳克检测技术股份有限公司和南京万德斯环保科技股份有限公司。", "question": "2019年总资产最高的前五家上市公司是哪些家？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 无锡隆盛科技股份有限公司在2019年股票简称为隆盛科技，股票代码为300680，\n2. 四川科新机电股份有限公司在2019年股票简称为科新机电，股票代码为300092，\n3. 康龙化成北京新药技术股份有限公司在2019年股票简称为康龙化成，股票代码为300759，\n4. 钢研纳克检测技术股份有限公司在2019年股票简称为钢研纳克，股票代码为300797，\n5. 南京万德斯环保科技股份有限公司在2019年股票简称为万德斯，股票代码为688178。\n    【问题】2019年总资产最高的前五家上市公司是哪些家？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年资产总金额最高的前7家上市公司分别是北京科拓恒通生物技术股份有限公司、上海健麾信息技术股份有限公司、宁波迦南智能电气股份有限公司、北京康斯特仪表科技股份有限公司、中伟新材料股份有限公司、熊猫乳品集团股份有限公司和北京光线传媒股份有限公司。", "question": "2020年资产总金额最高的前7家是哪些上市公司？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 北京科拓恒通生物技术股份有限公司在2020年股票简称为科拓生物，股票代码为300858，\n2. 上海健麾信息技术股份有限公司在2020年股票简称为健麾信息，股票代码为605186，\n3. 宁波迦南智能电气股份有限公司在2020年股票简称为迦南智能，股票代码为300880，\n4. 北京康斯特仪表科技股份有限公司在2020年股票简称为康斯特，股票代码为300445，\n5. 中伟新材料股份有限公司在2020年股票简称为中伟股份，股票代码为300919，\n6. 熊猫乳品集团股份有限公司在2020年股票简称为熊猫乳品，股票代码为300898，\n7. 北京光线传媒股份有限公司在2020年股票简称为光线传媒，股票代码为300251。\n    【问题】2020年资产总金额最高的前7家是哪些上市公司？\n    【回答】"}
{"answer": "在宁波注册的所有上市公司中，2020年负债总金额最高的公司为宁波水表集团股份有限公司，金额为605864475.3元。", "question": "在宁波注册的所有上市公司中，2020年负债总金额最高的公司为？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    宁波水表集团股份有限公司在2020年股票简称为宁水集团，股票代码为603700，负债合计为605864475.3元。\n    【问题】在宁波注册的所有上市公司中，2020年负债总金额最高的公司为？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "在西安注册的上市公司中，2021年其他非流动金融资产最高的公司为三人行传媒集团股份有限公司，金额为568074363.31元。", "question": "在西安注册的上市公司中，2021年其他非流动金融资产最高的公司为？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    三人行传媒集团股份有限公司在2021年股票简称为三人行，股票代码为605168，其他非流动金融资产为568074363.31元。\n    【问题】在西安注册的上市公司中，2021年其他非流动金融资产最高的公司为？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "注册地址在天津的上市公司中，2019年其他流动资产最高的公司为中远海运控股股份有限公司，金额为823912565.75元。", "question": "注册地址在天津的上市公司中，2019年其他流动资产最高的公司为？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    中远海运控股股份有限公司在2019年股票简称为中远海控，股票代码为601919，其他流动资产为823912565.75元。\n    【问题】注册地址在天津的上市公司中，2019年其他流动资产最高的公司为？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年其他非流动资产最高并且历史注册地址在青岛的上市公司是青岛港国际股份有限公司，金额是811556445.0元。", "question": "2020年其他非流动资产最高并且历史注册地址在青岛的上市公司是？金额是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    青岛港国际股份有限公司在2020年股票简称为青岛港，股票代码为601298，其他非流动资产为811556445.0元。\n    【问题】2020年其他非流动资产最高并且历史注册地址在青岛的上市公司是？金额是？\n    【回答】"}
{"answer": "明阳智能2019-2020年这两年的法定代表人都相同，法定代表人为张传卫。", "question": "明阳智能2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 明阳智慧能源集团股份公司在2019年股票简称为明阳智能，股票代码为601615，法定代表人为张传卫，\n2. 明阳智慧能源集团股份公司在2020年股票简称为明阳智能，股票代码为601615，法定代表人为张传卫。\n    【问题】明阳智能2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年流动资产最高并且曾经在武汉注册的上市公司是百川能源股份有限公司，金额是？", "question": "2021年流动资产最高并且曾经在武汉注册的上市公司是？金额是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 百川能源股份有限公司在2021年股票代码为600681，股票简称为百川能源，注册地址为武汉市汉阳区阳新路特一号，\n2. 武汉回盛生物科技股份有限公司在2021年股票代码为300871，股票简称为回盛生物，注册地址为武汉市东西湖区张柏路218号，\n3. 海波重型工程科技股份有限公司在2021年股票代码为300517，股票简称为海波重科，注册地址为湖北省武汉市江夏区郑店街黄金桥工业园 6 号，\n4. 马应龙药业集团股份有限公司在2021年股票代码为600993，股票简称为马应龙，注册地址为武汉市武昌南湖周家湾100号，\n5. 长飞光纤光缆股份有限公司在2021年股票代码为601869，股票简称为长飞光纤，注册地址为湖北省武汉市东湖高新技术开发区光谷大道9号，\n6. 武汉力源信息技术股份有限公司在2021年股票代码为300184，股票简称为力源信息，注册地址为武汉市东湖新技术开发区武大园三路5号，\n7. 武汉锐科光纤激光技术股份有限公司在2021年股票代码为300747，股票简称为锐科激光，注册地址为武汉市东湖开发区高新大道 999 号，\n8. 湖北久之洋红外系统股份有限公司在2021年股票代码为300516，股票简称为久之洋，注册地址为武汉市江夏区庙山开发区明泽街9号，\n9. 航天时代电子技术股份有限公司在2021年股票代码为600879，股票简称为航天电子，注册地址为武汉经济技术开发区高科技园，\n10. 精伦电子股份有限公司在2021年股票代码为600355，股票简称为精伦电子，注册地址为武汉市东湖开发区光谷大道70号，\n11. 华灿光电股份有限公司在2021年股票代码为300323，股票简称为华灿光电，注册地址为武汉市东湖开发区滨湖路8号，\n12. 武汉光庭信息技术股份有限公司在2021年股票代码为301221，股票简称为光庭信息，注册地址为武汉东湖新技术开发区港边田一路6号(自贸区武汉片区），\n13. 武汉中元华电科技股份有限公司在2021年股票代码为300018，股票简称为中元股份，注册地址为中国湖北武汉东湖新技术开发区华中科技大学科技园六路6号，\n14. 武汉科前生物股份有限公司在2021年股票代码为688526，股票简称为科前生物，注册地址为武汉市东湖新技术开发区高新二路419号。\n    【问题】2021年流动资产最高并且曾经在武汉注册的上市公司是？金额是？\n    【回答】"}
{"answer": "在重庆注册的上市公司中，2019年营业总收入最高的公司为天域生态环境股份有限公司，金额为837308909.97元。", "question": "哪家上市公司，在重庆注册，2019年营业总收入最高？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    天域生态环境股份有限公司在2019年股票简称为天域生态，股票代码为603717，营业总收入为837308909.97元。\n    【问题】哪家上市公司，在重庆注册，2019年营业总收入最高？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "在上海注册的上市公司中，2020年营业收入最高的公司为上海锦江国际酒店股份有限公司，金额为9897556264.41元。", "question": "哪家在上海注册的上市公司，2020年营业收入最高？金额是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    上海锦江国际酒店股份有限公司在2020年股票简称为锦江酒店，股票代码为900934，营业收入为9897556264.41元。\n    【问题】哪家在上海注册的上市公司，2020年营业收入最高？金额是？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年负债总额最高的三家上市公司分别是中远海运发展股份有限公司、鼎捷软件股份有限公司和上海汇通能源股份有限公司。", "question": "2021年哪三个上市公司的负债总额最高？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 中远海运发展股份有限公司在2021年股票简称为中远海发，股票代码为601866，负债合计为99927421615.54元，\n2. 鼎捷软件股份有限公司在2021年股票简称为鼎捷软件，股票代码为300378，负债合计为960869296.43元，\n3. 上海汇通能源股份有限公司在2021年股票简称为汇通能源，股票代码为600605，负债合计为931476363.26元。\n    【问题】2021年哪三个上市公司的负债总额最高？\n    【回答】"}
{"answer": "在北京注册的所有上市公司中，2021年营业外收入最高的公司为北京利德曼生化股份有限公司，金额为97643.81元。", "question": "在北京注册的所有上市公司中，2021年营业外收入最高的公司为？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京利德曼生化股份有限公司在2021年股票代码为300289，股票简称为利德曼，营业外收入为97643.81元。\n    【问题】在北京注册的所有上市公司中，2021年营业外收入最高的公司为？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "在南京注册的上市公司中，2019年营业总成本最高的公司为南微医学科技股份有限公司，金额为983688063.45元。", "question": "在南京注册的上市公司中，2019年营业总成本最高的公司为？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    南微医学科技股份有限公司在2019年股票代码为688029，股票简称为南微医学，营业总成本为983688063.45元。\n    【问题】在南京注册的上市公司中，2019年营业总成本最高的公司为？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年法定代表人与上年相比不同，北京辰安科技股份有限公司的法定代表人为袁宏永。", "question": "北京辰安科技股份有限公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 北京辰安科技股份有限公司在2019年股票简称为辰安科技，股票代码为300523，法定代表人为王忠，\n2. 北京辰安科技股份有限公司在2020年股票简称为辰安科技，股票代码为300523，法定代表人为袁宏永。\n    【问题】北京辰安科技股份有限公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年注册地址在无锡的上市公司中，营业成本最高的公司，金额为808171335.65元。", "question": "注册地址在无锡的上市公司中，2020年营业成本最高的公司为？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    凯龙高科技股份有限公司在2020年股票代码为300912，股票简称为凯龙高科，注册地址为无锡惠山经济开发区钱桥配套区庙塘桥，营业成本为808171335.65元，办公地址为无锡惠山经济开发区钱桥配套区庙塘桥，网址为http://www.kailongtec.com，无形资产为57751255.51元，营业总成本为1047825321.01元，营业利润为108595671.29元。\n    【问题】注册地址在无锡的上市公司中，2020年营业成本最高的公司为？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年历史注册地址在苏州的上市公司中，营业利润最高的公司，金额是639125380.33元。", "question": "2021年营业利润最高并且历史注册地址在苏州的上市公司是？金额是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    苏州晶方半导体科技股份有限公司在2021年股票代码为603005，股票简称为晶方科技，营业利润为639125380.33元。\n    【问题】2021年营业利润最高并且历史注册地址在苏州的上市公司是？金额是？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年梅花生物科技集团股份有限公司的法定代表人与2019年相比相同，法定代表人为王爱军。", "question": "2020年梅花生物科技集团股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 梅花生物科技集团股份有限公司在2019年股票简称为梅花生物，股票代码为600873，法定代表人为王爱军，\n2. 梅花生物科技集团股份有限公司在2020年股票简称为梅花生物，股票代码为600873，法定代表人为王爱军。\n    【问题】2020年梅花生物科技集团股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年唐山三孚硅业股份有限公司主要控股参股公司分析情况：唐山三孚硅业股份有限公司在2019年。", "question": "请简要介绍2019年唐山三孚硅业股份有限公司主要控股参股公司分析情况。", "type": "type31", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    唐山三孚硅业股份有限公司在2019年股票代码为603938，股票简称为三孚股份。\n    【问题】请简要介绍2019年唐山三孚硅业股份有限公司主要控股参股公司分析情况。\n    【回答】"}
{"answer": "在深圳注册的上市公司中，2020年净利润最高的公司，金额为98103411.03元。", "question": "哪家上市公司，在深圳注册，2020年净利润最高？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    深圳爱克莱特科技股份有限公司在2020年股票简称为爱克股份，股票代码为300889，净利润为98103411.03元。\n    【问题】哪家上市公司，在深圳注册，2020年净利润最高？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "在宁波注册的上市公司中，2020年货币总额最高的公司，金额为905282551.82元。", "question": "哪家在宁波注册的上市公司，2020年货币总额最高？金额是？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    乐歌人体工学科技股份有限公司在2020年股票简称为乐歌股份，股票代码为300729，货币资金为905282551.82元。\n    【问题】哪家在宁波注册的上市公司，2020年货币总额最高？金额是？\n    【回答】"}
{"answer": "在西安注册的所有上市公司中，2021年货币资金最高的公司，金额为779840195.09元。", "question": "在西安注册的所有上市公司中，2021年货币资金最高的公司为？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    三人行传媒集团股份有限公司在2021年股票简称为三人行，股票代码为605168，货币资金为779840195.09元。\n    【问题】在西安注册的所有上市公司中，2021年货币资金最高的公司为？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "在天津注册的上市公司中，2019年资产总额最高的公司，金额为5464685186.98元。", "question": "在天津注册的上市公司中，2019年资产总额最高的公司为？金额为？", "type": "type12", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    天津七一二通信广播股份有限公司在2019年股票简称为七一二，股票代码为603712，资产总计为5464685186.98元。\n    【问题】在天津注册的上市公司中，2019年资产总额最高的公司为？金额为？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年中华企业的法定代表人由朱嘉骏变为李钟", "question": "2021年中华企业的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 中华企业股份有限公司在2020年股票简称为中华企业，股票代码为600675，法定代表人为朱嘉骏，\n2. 中华企业股份有限公司在2021年股票简称为中华企业，股票代码为600675，法定代表人为李钟。\n    【问题】2021年中华企业的法定代表人与上一年是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年南京医药股份有限公司公司网址为http://www.njyy.com", "question": "请提供2021年南京医药股份有限公司公司网址的详细数据。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    南京医药股份有限公司在2021年股票简称为南京医药，股票代码为600713，网址为http://www.njyy.com。\n    【问题】请提供2021年南京医药股份有限公司公司网址的详细数据。\n    【回答】"}
{"answer": "2020年湖南郴电国际发展股份有限公司利润总额为95858322.81元，净利润为59369478.53元", "question": "2020年湖南郴电国际发展股份有限公司利润总额和净利润分别是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    湖南郴电国际发展股份有限公司在2020年股票简称为郴电国际，股票代码为600969，利润总额为95858322.81元，净利润为59369478.53元。\n    【问题】2020年湖南郴电国际发展股份有限公司利润总额和净利润分别是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年新疆八一钢铁股份有限公司注册地址为新疆维吾尔自治区乌鲁木齐市头屯河区新钢路", "question": "提供新疆八一钢铁股份有限公司2021年注册地址的信息。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    新疆八一钢铁股份有限公司在2021年股票简称为八一钢铁，股票代码为600581，注册地址为新疆维吾尔自治区乌鲁木齐市头屯河区新钢路。\n    【问题】提供新疆八一钢铁股份有限公司2021年注册地址的信息。\n    【回答】"}
{"answer": "2019年浙江梅轮电梯股份有限公司财务费用为-5419565.19元", "question": "我想知道2019年浙江梅轮电梯股份有限公司财务费用是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    浙江梅轮电梯股份有限公司在2019年股票简称为梅轮电梯，股票代码为603321，财务费用为-5419565.19元。\n    【问题】我想知道2019年浙江梅轮电梯股份有限公司财务费用是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年上海元祖梦果子股份有限公司管理费用为111187368.64元", "question": "上海元祖梦果子股份有限公司在2019年的时候管理费用是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    上海元祖梦果子股份有限公司在2019年股票简称为元祖股份，股票代码为603886，管理费用为111187368.64元。\n    【问题】上海元祖梦果子股份有限公司在2019年的时候管理费用是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年昇辉智能科技股份有限公司所有者权益合计为4038050529.68元", "question": "2020年昇辉智能科技股份有限公司所有者权益合计是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    昇辉智能科技股份有限公司在2020年股票简称为昇辉科技，股票代码为300423，所有者权益合计为4038050529.68元。\n    【问题】2020年昇辉智能科技股份有限公司所有者权益合计是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "宁波旭升集团股份有限公司2021年的职工总人数为2953人", "question": "宁波旭升集团股份有限公司2021年的职工总人数为？", "type": "type31", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    宁波旭升集团股份有限公司在2021年股票简称为旭升集团，股票代码为603305，职工总数为2953人。\n    【问题】宁波旭升集团股份有限公司2021年的职工总人数为？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年利华益维远化学股份有限公司其他非流动金融资产为50000273.97元", "question": "我想知道2021年利华益维远化学股份有限公司其他非流动金融资产是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    利华益维远化学股份有限公司在2021年股票简称为维远股份，股票代码为600955，其他非流动金融资产为50000273.97元。\n    【问题】我想知道2021年利华益维远化学股份有限公司其他非流动金融资产是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "广州港股份有限公司2020年证券代码为601228", "question": "提供广州港股份有限公司2020年证券代码的信息。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    广州港股份有限公司在2020年股票简称为广州港，股票代码为601228。\n    【问题】提供广州港股份有限公司2020年证券代码的信息。\n    【回答】"}
{"answer": "陕西康惠制药股份有限公司2019年的营业外支出为899770.01元", "question": "陕西康惠制药股份有限公司2019年的营业外支出为多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    陕西康惠制药股份有限公司在2019年股票简称为康惠制药，股票代码为603139，营业外支出为899770.01元。\n    【问题】陕西康惠制药股份有限公司2019年的营业外支出为多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年乐鑫信息科技上海股份有限公司资产总计为2129056142.87元", "question": "请提供2021年乐鑫信息科技上海股份有限公司资产总计的详细数据。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    乐鑫信息科技上海股份有限公司在2021年股票简称为乐鑫科技，股票代码为688018，资产总计为2129056142.87元。\n    【问题】请提供2021年乐鑫信息科技上海股份有限公司资产总计的详细数据。\n    【回答】"}
{"answer": "深圳香江控股股份有限公司2020年的办公地址为广州市番禺区番禺大道锦绣香江花园会所香江控股办公楼", "question": "深圳香江控股股份有限公司2020年的办公地址为？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    深圳香江控股股份有限公司在2020年股票简称为香江控股，股票代码为600162，办公地址为广州市番禺区番禺大道锦绣香江花园会所香江控股办公楼。\n    【问题】深圳香江控股股份有限公司2020年的办公地址为？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年光威复材的法定代表人与前年相同，为卢钊钧", "question": "2021年光威复材的法定代表人与前年是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    威海光威复合材料股份有限公司在2021年股票简称为光威复材，股票代码为300699，法定代表人为卢钊钧。\n    【问题】2021年光威复材的法定代表人与前年是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年北京首商集团股份有限公司应交税费为43693303.39元", "question": "2019年北京首商集团股份有限公司应交税费是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京首商集团股份有限公司在2019年股票简称为首商股份，股票代码为600723，应交税费为43693303.39元。\n    【问题】2019年北京首商集团股份有限公司应交税费是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年航发科技的法定代表人与上一年不相同，由杨育武变为丛春义", "question": "2021年航发科技的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 中国航发航空科技股份有限公司在2020年股票简称为航发科技，股票代码为600391，法定代表人为杨育武，\n2. 中国航发航空科技股份有限公司在2021年股票简称为航发科技，股票代码为600391，法定代表人为丛春义。\n    【问题】2021年航发科技的法定代表人与上一年是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年特变电工货币资金为19442716430.84元，存货为9634287540.21元", "question": "描述一下2019年的特变电工货币资金和存货的详细信息。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    特变电工股份有限公司在2019年股票简称为特变电工，股票代码为600089，货币资金为19442716430.84元，存货为9634287540.21元。\n    【问题】描述一下2019年的特变电工货币资金和存货的详细信息。\n    【回答】"}
{"answer": "2020年红星美凯龙家居集团股份有限公司营业收入为14236460098.98元，营业外收入为57938296.96元", "question": "2020年红星美凯龙家居集团股份有限公司营业收入和营业外收入分别是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    红星美凯龙家居集团股份有限公司在2020年股票简称为美凯龙，股票代码为601828，营业收入为14236460098.98元，营业外收入为57938296.96元。\n    【问题】2020年红星美凯龙家居集团股份有限公司营业收入和营业外收入分别是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "信雅达科技股份有限公司2019年实收资本为1508165365.95元", "question": "提供信雅达科技股份有限公司2019年实收资本，单位为元。", "type": "type31", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    信雅达科技股份有限公司在2019年股票简称为信雅达，股票代码为600571，资产总计为1508165365.95元。\n    【问题】提供信雅达科技股份有限公司2019年实收资本，单位为元。\n    【回答】"}
{"answer": "2019年中国葛洲坝集团股份有限公司企业名称是葛洲坝", "question": "2019年中国葛洲坝集团股份有限公司企业名称是什么？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    中国葛洲坝集团股份有限公司在2019年股票简称为葛洲坝，股票代码为600068。\n    【问题】2019年中国葛洲坝集团股份有限公司企业名称是什么？\n    【回答】"}
{"answer": "通威股份有限公司2019年的外文名称为TONGWEI CO.,LTD", "question": "通威股份有限公司2019年的外文名称为？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    通威股份有限公司在2019年股票简称为通威股份，股票代码为600438，外文名称为TONGWEI CO.,LTD。\n    【问题】通威股份有限公司2019年的外文名称为？\n    【回答】"}
{"answer": "凯龙高科技股份有限公司2020年应付票据为148489621.39元", "question": "提供凯龙高科技股份有限公司2020年应付票据，单位为元。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    凯龙高科技股份有限公司在2020年股票简称为凯龙高科，股票代码为300912，应付票据为148489621.39元。\n    【问题】提供凯龙高科技股份有限公司2020年应付票据，单位为元。\n    【回答】"}
{"answer": "嘉必优生物技术武汉股份有限公司2020年的营业利润为124201648.35元", "question": "嘉必优生物技术武汉股份有限公司2020年的营业利润为多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    嘉必优生物技术武汉股份有限公司在2020年股票简称为嘉必优，股票代码为688089，营业利润为124201648.35元。\n    【问题】嘉必优生物技术武汉股份有限公司2020年的营业利润为多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年厦门象屿的法定代表人与上一年相同，都为张水利", "question": "2020年厦门象屿的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 厦门象屿股份有限公司在2019年股票简称为厦门象屿，股票代码为600057，法定代表人为张水利，\n2. 厦门象屿股份有限公司在2020年股票简称为厦门象屿，股票代码为600057，法定代表人为张水利。\n    【问题】2020年厦门象屿的法定代表人与上一年是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "华灿光电2020-2021年这两年的法定代表人不相同，分别为俞信华和郭瑾", "question": "华灿光电2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 华灿光电股份有限公司在2020年股票简称为华灿光电，股票代码为300323，法定代表人为俞信华，\n2. 华灿光电股份有限公司在2021年股票简称为华灿光电，股票代码为300323，法定代表人为郭瑾。\n    【问题】华灿光电2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【回答】"}
{"answer": "彩讯科技股份有限公司在2019年的商誉为41456283.18元", "question": "彩讯科技股份有限公司在2019年的时候商誉是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    彩讯科技股份有限公司在2019年股票简称为彩讯股份，股票代码为300634，商誉为41456283.18元。\n    【问题】彩讯科技股份有限公司在2019年的时候商誉是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "江苏本川智能电路科技股份有限公司2021年营业成本为430898274.32元", "question": "提供江苏本川智能电路科技股份有限公司2021年营业成本，单位为元。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    江苏本川智能电路科技股份有限公司在2021年股票简称为本川智能，股票代码为300964，营业成本为430898274.32元。\n    【问题】提供江苏本川智能电路科技股份有限公司2021年营业成本，单位为元。\n    【回答】"}
{"answer": "2019年苏州斯莱克精密设备股份有限公司其他非流动资产为24909825.0元", "question": "请提供2019年苏州斯莱克精密设备股份有限公司其他非流动资产的详细数据。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    苏州斯莱克精密设备股份有限公司在2019年股票简称为斯莱克，股票代码为300382，其他非流动资产为24909825.0元。\n    【问题】请提供2019年苏州斯莱克精密设备股份有限公司其他非流动资产的详细数据。\n    【回答】"}
{"answer": "2021年芯原微电子上海股份有限公司的短期借款为11471652.92元。", "question": "请告诉我芯原微电子上海股份有限公司2021年的短期借款的具体数值", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    芯原微电子上海股份有限公司在2021年股票简称为芯原股份，股票代码为688521，短期借款为11471652.92元。\n    【问题】请告诉我芯原微电子上海股份有限公司2021年的短期借款的具体数值\n    【回答】"}
{"answer": "甘肃蓝科石化高新装备股份有限公司在2020年的应付票据为95647390.41元。", "question": "提供甘肃蓝科石化高新装备股份有限公司2020年应付票据，单位为元。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    甘肃蓝科石化高新装备股份有限公司在2020年股票简称为蓝科高新，股票代码为601798，应付票据为95647390.41元。\n    【问题】提供甘肃蓝科石化高新装备股份有限公司2020年应付票据，单位为元。\n    【回答】"}
{"answer": "药明康德在2021年年报中的利润总额为6015608856.42元，营业利润为6037725009.91元。", "question": "药明康德在2021年年报中提到的利润总额和营业利润分别是多少？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    无锡药明康德新药开发股份有限公司在2021年股票简称为药明康德，股票代码为603259，利润总额为6015608856.42元，营业利润为6037725009.91元。\n    【问题】药明康德在2021年年报中提到的利润总额和营业利润分别是多少？\n    【回答】"}
{"answer": "辽宁能源煤电产业股份有限公司在2020年的资产总计为15134487699.9元，负债合计为10172276124.93元。", "question": "辽宁能源煤电产业股份有限公司2020年资产总计和负债合计分别是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    辽宁能源煤电产业股份有限公司在2020年股票简称为辽宁能源，股票代码为600758，资产总计为15134487699.9元，负债合计为10172276124.93元。\n    【问题】辽宁能源煤电产业股份有限公司2020年资产总计和负债合计分别是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年钢研纳克的法定代表人与上一年不相同，法定代表人为李波。", "question": "2020年钢研纳克的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 钢研纳克检测技术股份有限公司在2019年股票简称为钢研纳克，股票代码为300797，法定代表人为高宏斌，\n2. 钢研纳克检测技术股份有限公司在2020年股票简称为钢研纳克，股票代码为300797，法定代表人为李波。\n    【问题】2020年钢研纳克的法定代表人与上一年是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "安徽江淮汽车集团股份有限公司在2019年的注册地址为安徽省合肥市东流路176号。", "question": "安徽江淮汽车集团股份有限公司在2019年的时候注册地址是什么？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    安徽江淮汽车集团股份有限公司在2019年股票简称为江淮汽车，股票代码为600418，注册地址为安徽省合肥市东流路176号。\n    【问题】安徽江淮汽车集团股份有限公司在2019年的时候注册地址是什么？\n    【回答】"}
{"answer": "浙江双飞无油轴承股份有限公司在2019年的利润总额为75789047.75元。", "question": "浙江双飞无油轴承股份有限公司在2019年的时候利润总额是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    浙江双飞无油轴承股份有限公司在2019年股票简称为双飞股份，股票代码为300817，利润总额为75789047.75元。\n    【问题】浙江双飞无油轴承股份有限公司在2019年的时候利润总额是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年柳州两面针股份有限公司的应付票据为5376546.43元。", "question": "请提供2021年柳州两面针股份有限公司应付票据的详细数据。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    柳州两面针股份有限公司在2021年股票简称为两面针，股票代码为600249，应付票据为5376546.43元。\n    【问题】请提供2021年柳州两面针股份有限公司应付票据的详细数据。\n    【回答】"}
{"answer": "新开普电子股份有限公司在2019年的股本为481092495.0元。", "question": "新开普电子股份有限公司在2019年的时候股本是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    新开普电子股份有限公司在2019年股票简称为新开普，股票代码为300248，股本为481092495.0元。\n    【问题】新开普电子股份有限公司在2019年的时候股本是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "德艺文化创意集团股份有限公司在2019年的净利润为44900879.07元。", "question": "德艺文化创意集团股份有限公司在2019年的时候净利润是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    德艺文化创意集团股份有限公司在2019年股票简称为德艺文创，股票代码为300640，净利润为44900879.07元。\n    【问题】德艺文化创意集团股份有限公司在2019年的时候净利润是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "江西日月明测控科技股份有限公司在2020年的营业外收入为233025.56元。", "question": "提供江西日月明测控科技股份有限公司2020年营业外收入，单位为元。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    江西日月明测控科技股份有限公司在2020年股票简称为日月明，股票代码为300906，营业外收入为233025.56元。\n    【问题】提供江西日月明测控科技股份有限公司2020年营业外收入，单位为元。\n    【回答】"}
{"answer": "2021年上海韦尔半导体股份有限公司的法定代表人与2019年不相同，法定代表人为王崧。", "question": "2020年上海韦尔半导体股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 上海韦尔半导体股份有限公司在2019年股票简称为韦尔股份，股票代码为603501，法定代表人为马剑秋，\n2. 上海韦尔半导体股份有限公司在2020年股票简称为韦尔股份，股票代码为603501，法定代表人为王崧。\n    【问题】2020年上海韦尔半导体股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年石药集团新诺威制药股份有限公司归属于母公司所有者权益合计为2406399708.49元。", "question": "请提供2019年石药集团新诺威制药股份有限公司归属于母公司所有者权益合计的详细数据。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    石药集团新诺威制药股份有限公司在2019年股票简称为新诺威，股票代码为300765，归属于母公司所有者权益合计为2406399708.49元。\n    【问题】请提供2019年石药集团新诺威制药股份有限公司归属于母公司所有者权益合计的详细数据。\n    【回答】"}
{"answer": "2021年浙江海正药业股份有限公司的投资收益为8.0元，净利润为510630894.22元。", "question": "2021年浙江海正药业股份有限公司投资收益和净利润分别是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    浙江海正药业股份有限公司在2021年股票简称为海正药业，股票代码为600267，投资收益为8.0元，净利润为510630894.22元。\n    【问题】2021年浙江海正药业股份有限公司投资收益和净利润分别是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "深圳市民德电子科技股份有限公司在2021年的管理费用为19547168.02元。", "question": "提供深圳市民德电子科技股份有限公司2021年管理费用，单位为元。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    深圳市民德电子科技股份有限公司在2021年股票简称为民德电子，股票代码为300656，管理费用为19547168.02元。\n    【问题】提供深圳市民德电子科技股份有限公司2021年管理费用，单位为元。\n    【回答】"}
{"answer": "中伟股份在2021年的投资收益为-109127366.17元，净利润为938199239.97元。", "question": "请提供中伟股份2021年的投资收益和净利润数据。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    中伟新材料股份有限公司在2021年股票简称为中伟股份，股票代码为300919，投资收益为-109127366.17元，净利润为938199239.97元。\n    【问题】请提供中伟股份2021年的投资收益和净利润数据。\n    【回答】"}
{"answer": "华创阳安股份有限公司在2019年年报中的固定资产为328420262.75元，无形资产为114147457.16元。", "question": "华创阳安在2019年年报中提到的固定资产和无形资产分别是多少？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    华创阳安股份有限公司在2019年股票简称为华创阳安，股票代码为600155，固定资产为328420262.75元，无形资产为114147457.16元。\n    【问题】华创阳安在2019年年报中提到的固定资产和无形资产分别是多少？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年山东玻纤集团股份有限公司的法定代表人与上一年不相同，法定代表人为高贵恒。", "question": "2021年山东玻纤的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 山东玻纤集团股份有限公司在2020年股票简称为山东玻纤，股票代码为605006，法定代表人为牛爱君，\n2. 山东玻纤集团股份有限公司在2021年股票简称为山东玻纤，股票代码为605006，法定代表人为高贵恒。\n    【问题】2021年山东玻纤的法定代表人与上一年是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "浙江朗迪集团股份有限公司在2021年的其他非流动金融资产为78308500.0元。", "question": "浙江朗迪集团股份有限公司在2021年的时候其他非流动金融资产是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    浙江朗迪集团股份有限公司在2021年股票简称为朗迪集团，股票代码为603726，其他非流动金融资产为78308500.0元。\n    【问题】浙江朗迪集团股份有限公司在2021年的时候其他非流动金融资产是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年南通江天化学股份有限公司的其他流动资产为969428.96元。", "question": "请提供2021年南通江天化学股份有限公司其他流动资产的详细数据。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    南通江天化学股份有限公司在2021年股票简称为江天化学，股票代码为300927，其他流动资产为969428.96元。\n    【问题】请提供2021年南通江天化学股份有限公司其他流动资产的详细数据。\n    【回答】"}
{"answer": "2021年时代新材的法定代表人与上一年相同，法定代表人为彭华文。", "question": "2021年时代新材的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 株洲时代新材料科技股份有限公司在2020年股票简称为时代新材，股票代码为600458，法定代表人为杨军，\n2. 株洲时代新材料科技股份有限公司在2021年股票简称为时代新材，股票代码为600458，法定代表人为彭华文。\n    【问题】2021年时代新材的法定代表人与上一年是否相同？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年湖南华纳大药厂股份有限公司应付职工薪酬为16336772.96元。", "question": "请提供2021年湖南华纳大药厂股份有限公司应付职工薪酬的详细数据。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    湖南华纳大药厂股份有限公司在2021年股票简称为华纳药厂，股票代码为688799，应付职工薪酬为16336772.96元。\n    【问题】请提供2021年湖南华纳大药厂股份有限公司应付职工薪酬的详细数据。\n    【回答】"}
{"answer": "中国铁路通信信号股份有限公司在2019年的时候公司网址是www.crsc.cn。", "question": "中国铁路通信信号股份有限公司在2019年的时候公司网址是什么？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    中国铁路通信信号股份有限公司在2019年股票简称为中国通号，股票代码为688009，网址为www.crsc.cn。\n    【问题】中国铁路通信信号股份有限公司在2019年的时候公司网址是什么？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年天能电池集团股份有限公司资产总计为26677080702.04元，负债合计为13937977380.21元。", "question": "2021年天能电池集团股份有限公司资产总计是多少以及负债合计是多少？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    天能电池集团股份有限公司在2021年股票简称为天能股份，股票代码为688819，资产总计为26677080702.04元，负债合计为13937977380.21元。\n    【问题】2021年天能电池集团股份有限公司资产总计是多少以及负债合计是多少？\n    【回答】"}
{"answer": "安徽皖通高速公路股份有限公司2021年营业总成本为1918617039.03元，营业成本为1580675885.96元。", "question": "安徽皖通高速公路股份有限公司2021年营业总成本和营业成本分别是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    安徽皖通高速公路股份有限公司在2021年股票简称为皖通高速，股票代码为600012，营业总成本为1918617039.03元，营业成本为1580675885.96元。\n    【问题】安徽皖通高速公路股份有限公司2021年营业总成本和营业成本分别是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "广东惠伦晶体科技股份有限公司2019年的负债合计为282569853.28元。", "question": "广东惠伦晶体科技股份有限公司2019年的负债合计为多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    广东惠伦晶体科技股份有限公司在2019年股票简称为惠伦晶体，股票代码为300460，负债合计为282569853.28元。\n    【问题】广东惠伦晶体科技股份有限公司2019年的负债合计为多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年的重庆港营业收入为25977976968.0元，营业外收入为26667187.0元。", "question": "描述一下2021年的重庆港利润总额和营业利润的详细信息。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    重庆港股份有限公司在2021年股票简称为重庆港，股票代码为600279，利润总额为128911672.06元，营业利润为123923522.77元。\n    【问题】描述一下2021年的重庆港利润总额和营业利润的详细信息。\n    【回答】"}
{"answer": "天津捷强动力装备股份有限公司2020年净利润为99567047.92元。", "question": "提供天津捷强动力装备股份有限公司2020年净利润，单位为元。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    天津捷强动力装备股份有限公司在2020年股票简称为捷强装备，股票代码为300875，净利润为99567047.92元。\n    【问题】提供天津捷强动力装备股份有限公司2020年净利润，单位为元。\n    【回答】"}
{"answer": "四川华体照明科技股份有限公司2019年长期借款为49800000.0元。", "question": "提供四川华体照明科技股份有限公司2019年长期借款，单位为元。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    四川华体照明科技股份有限公司在2019年股票简称为华体科技，股票代码为603679，长期借款为49800000.0元。\n    【问题】提供四川华体照明科技股份有限公司2019年长期借款，单位为元。\n    【回答】"}
{"answer": "2021年上海复旦微电子集团股份有限公司无形资产为74833172.67元。", "question": "请提供2021年上海复旦微电子集团股份有限公司无形资产的详细数据。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    上海复旦微电子集团股份有限公司在2021年股票简称为复旦微电，股票代码为688385，无形资产为74833172.67元。\n    【问题】请提供2021年上海复旦微电子集团股份有限公司无形资产的详细数据。\n    【回答】"}
{"answer": "茂业商业股份有限公司2021年的法定代表人与上年相同，法定代表人为高宏彪。", "question": "茂业商业股份有限公司2021年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 茂业商业股份有限公司在2020年股票简称为茂业商业，股票代码为600828，法定代表人为高宏彪，\n2. 茂业商业股份有限公司在2021年股票简称为茂业商业，股票代码为600828，法定代表人为高宏彪。\n    【问题】茂业商业股份有限公司2021年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年振华重工营业收入为25977976968.0元，营业外收入为26667187.0元。", "question": "在2021年，振华重工营业收入和营业外收入分别是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    上海振华重工集团股份有限公司在2021年股票简称为振华重工，股票代码为600320，营业收入为25977976968.0元，营业外收入为26667187.0元。\n    【问题】在2021年，振华重工营业收入和营业外收入分别是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年香农芯创科技股份有限公司法定代表人与2020年不相同，法定代表人为李小红。", "question": "2021年香农芯创科技股份有限公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 香农芯创科技股份有限公司在2020年股票简称为香农芯创，股票代码为300475，法定代表人为徐伟，\n2. 香农芯创科技股份有限公司在2021年股票简称为香农芯创，股票代码为300475，法定代表人为李小红。\n    【问题】2021年香农芯创科技股份有限公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年中铁高铁电气装备股份有限公司固定资产为108980844.42元。", "question": "我想知道2021年中铁高铁电气装备股份有限公司固定资产是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    中铁高铁电气装备股份有限公司在2021年股票简称为高铁电气，股票代码为688285，固定资产为108980844.42元。\n    【问题】我想知道2021年中铁高铁电气装备股份有限公司固定资产是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年天富能源股份有限公司固定资产为15255574705.36元，无形资产为179796422.04元。", "question": "请提供天富能源2021年的固定资产和无形资产数据。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    新疆天富能源股份有限公司在2021年股票简称为天富能源，股票代码为600509，固定资产为15255574705.36元，无形资产为179796422.04元。\n    【问题】请提供天富能源2021年的固定资产和无形资产数据。\n    【回答】"}
{"answer": "2020年龙建路桥股份有限公司注册地址是黑龙江省哈尔滨市南岗区长江路368号。", "question": "2020年龙建路桥股份有限公司注册地址是什么？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    龙建路桥股份有限公司在2020年股票简称为龙建股份，股票代码为600853，注册地址为黑龙江省哈尔滨市南岗区长江路368号。\n    【问题】2020年龙建路桥股份有限公司注册地址是什么？\n    【回答】"}
{"answer": "2019年北京光环新网科技股份有限公司职工总数为1124人。", "question": "我想知道2019年北京光环新网科技股份有限公司职工总人数有多少人？", "type": "type31", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    北京光环新网科技股份有限公司在2019年股票简称为光环新网，股票代码为300383，职工总数为1124人。\n    【问题】我想知道2019年北京光环新网科技股份有限公司职工总人数有多少人？\n    【回答】"}
{"answer": "东方通信股份有限公司在2020年的时候净利润为105863450.32元。", "question": "东方通信股份有限公司在2020年的时候净利润是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    东方通信股份有限公司在2020年股票简称为东方通信，股票代码为600776，净利润为105863450.32元。\n    【问题】东方通信股份有限公司在2020年的时候净利润是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "在2019年，乐普医疗其他流动资产为70975839.7元，其他非流动资产为489315271.08元。", "question": "在2019年，乐普医疗其他流动资产和其他非流动资产分别是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    乐普北京医疗器械股份有限公司在2019年股票简称为乐普医疗，股票代码为300003，其他流动资产为70975839.7元，其他非流动资产为489315271.08元。\n    【问题】在2019年，乐普医疗其他流动资产和其他非流动资产分别是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年江苏协和电子股份有限公司实收资本为1365939638.51元。", "question": "2020年江苏协和电子股份有限公司实收资本是多少元？", "type": "type31", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    江苏协和电子股份有限公司在2020年股票简称为协和电子，股票代码为605258，资产总计为1365939638.51元。\n    【问题】2020年江苏协和电子股份有限公司实收资本是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "2021年新疆天富能源股份有限公司法定代表人与2020年相比都是相同的，都是刘伟。", "question": "2021年新疆天富能源股份有限公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 新疆天富能源股份有限公司在2020年股票简称为天富能源，股票代码为600509，法定代表人为刘伟，\n2. 新疆天富能源股份有限公司在2021年股票简称为天富能源，股票代码为600509，法定代表人为刘伟 注。\n    【问题】2021年新疆天富能源股份有限公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？\n    【回答】"}
{"answer": "青岛港在2019年年报中的营业成本为8178690909.0元，营业利润为5113236304.0元。", "question": "青岛港在2019年年报中提到的营业成本和营业利润分别是多少？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    青岛港国际股份有限公司在2019年股票简称为青岛港，股票代码为601298，营业成本为8178690909.0元，营业利润为5113236304.0元。\n    【问题】青岛港在2019年年报中提到的营业成本和营业利润分别是多少？\n    【回答】"}
{"answer": "2020年卫宁健康科技集团股份有限公司存货为128263118.58元。", "question": "请提供2020年卫宁健康科技集团股份有限公司存货的详细数据。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    卫宁健康科技集团股份有限公司在2020年股票简称为卫宁健康，股票代码为300253，存货为128263118.58元。\n    【问题】请提供2020年卫宁健康科技集团股份有限公司存货的详细数据。\n    【回答】"}
{"answer": "2020年的永泰能源营业收入为22144195812.55元，营业外收入为66900022.71元。", "question": "描述一下2020年的永泰能源营业收入和营业外收入的详细信息。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    永泰能源集团股份有限公司在2020年股票简称为永泰能源，股票代码为600157，营业收入为22144195812.55元，营业外收入为66900022.71元。\n    【问题】描述一下2020年的永泰能源营业收入和营业外收入的详细信息。\n    【回答】"}
{"answer": "2019年的玲珑轮胎管理费用为519664773.0元，销售费用为1064133871.0元。", "question": "描述一下2019年的玲珑轮胎管理费用和销售费用的详细信息。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    山东玲珑轮胎股份有限公司在2019年股票简称为玲珑轮胎，股票代码为601966，管理费用为519664773.0元，销售费用为1064133871.0元。\n    【问题】描述一下2019年的玲珑轮胎管理费用和销售费用的详细信息。\n    【回答】"}
{"answer": "深圳科创新源新材料股份有限公司在2021年的时候交易性金融资产为69832626.51元。", "question": "深圳科创新源新材料股份有限公司在2021年的时候交易性金融资产是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    深圳科创新源新材料股份有限公司在2021年股票简称为科创新源，股票代码为300731，交易性金融资产为69832626.51元。\n    【问题】深圳科创新源新材料股份有限公司在2021年的时候交易性金融资产是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "江苏江南高纤股份有限公司2020年的非流动负债为49093245.16元。", "question": "江苏江南高纤股份有限公司2020年的非流动负债为多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    江苏江南高纤股份有限公司在2020年股票简称为江南高纤，股票代码为600527，非流动负债合计为49093245.16元。\n    【问题】江苏江南高纤股份有限公司2020年的非流动负债为多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "龙建股份2021年的营业成本为13290307611.04元，营业利润为376986420.48元。", "question": "请提供龙建股份2021年的营业成本和营业利润数据。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    龙建路桥股份有限公司在2021年股票简称为龙建股份，股票代码为600853，营业成本为13290307611.04元，营业利润为376986420.48元。\n    【问题】请提供龙建股份2021年的营业成本和营业利润数据。\n    【回答】"}
{"answer": "2019-2021年中铁装配式建筑股份有限公司的法定代表人分别是孙志强、孙宝良和安振山，不都相同。", "question": "2019-2021年中铁装配式建筑股份有限公司法定代表人是否都是相同的？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    1. 中铁装配式建筑股份有限公司在2019年股票简称为中铁装配，股票代码为300374，法定代表人为孙志强，\n2. 中铁装配式建筑股份有限公司在2020年股票简称为中铁装配，股票代码为300374，法定代表人为孙宝良，\n3. 中铁装配式建筑股份有限公司在2021年股票简称为中铁装配，股票代码为300374，法定代表人为安振山。\n    【问题】2019-2021年中铁装配式建筑股份有限公司法定代表人是否都是相同的？\n    【回答】"}
{"answer": "广东迪生力汽配股份有限公司2021年的应收款项融资为3859968.28元。", "question": "广东迪生力汽配股份有限公司2021年的应收款项融资为多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    广东迪生力汽配股份有限公司在2021年股票简称为迪生力，股票代码为603335，应收款项融资为3859968.28元。\n    【问题】广东迪生力汽配股份有限公司2021年的应收款项融资为多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "深圳秋田微电子股份有限公司在2020年利润总额为92685054.85元。", "question": "提供深圳秋田微电子股份有限公司2020年利润总额，单位为元。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    深圳秋田微电子股份有限公司在2020年股票简称为秋田微，股票代码为300939，利润总额为92685054.85元。\n    【问题】提供深圳秋田微电子股份有限公司2020年利润总额，单位为元。\n    【回答】"}
{"answer": "深圳友讯达科技股份有限公司2019年归属于母公司所有者权益合计为571896740.73元。", "question": "提供深圳友讯达科技股份有限公司2019年归属于母公司所有者权益合计，单位为元。", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    深圳友讯达科技股份有限公司在2019年股票简称为友讯达，股票代码为300514，归属于母公司所有者权益合计为571896740.73元。\n    【问题】提供深圳友讯达科技股份有限公司2019年归属于母公司所有者权益合计，单位为元。\n    【回答】"}
{"answer": "广东肇庆星湖生物科技股份有限公司2019年的其他非流动金融资产为38994727.0元。", "question": "广东肇庆星湖生物科技股份有限公司2019年的其他非流动金融资产为多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    广东肇庆星湖生物科技股份有限公司在2019年股票简称为星湖科技，股票代码为600866，其他非流动金融资产为38994727.0元。\n    【问题】广东肇庆星湖生物科技股份有限公司2019年的其他非流动金融资产为多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "江苏捷捷微电子股份有限公司在2020年的时候归属于母公司所有者权益合计为2487905136.17元。", "question": "江苏捷捷微电子股份有限公司在2020年的时候归属于母公司所有者权益合计是多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    江苏捷捷微电子股份有限公司在2020年股票简称为捷捷微电，股票代码为300623，归属于母公司所有者权益合计为2487905136.17元。\n    【问题】江苏捷捷微电子股份有限公司在2020年的时候归属于母公司所有者权益合计是多少元？\n    【回答】"}
{"answer": "宁德时代新能源科技股份有限公司2019年的证券代码为300750。", "question": "宁德时代新能源科技股份有限公司2019年的证券代码为？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    宁德时代新能源科技股份有限公司在2019年股票简称为宁德时代，股票代码为300750。\n    【问题】宁德时代新能源科技股份有限公司2019年的证券代码为？\n    【回答】"}
{"answer": "上海概伦电子股份有限公司2021年的在建工程为6298026.5元。", "question": "上海概伦电子股份有限公司2021年的在建工程为多少元？", "type": "type11", "ans_prompt": "\n    你的任务是根据数据库查询结果回答问题。\n    【数据库查询结果】\n    上海概伦电子股份有限公司在2021年股票简称为概伦电子，股票代码为688206，在建工程为6298026.5元。\n    【问题】上海概伦电子股份有限公司2021年的在建工程为多少元？\n    【回答】"}
